# 资源构建说明

<<<<<<< HEAD
> *注意：首次运行，安装完依赖后，先运行npm run build_lib 构建出公共的lib.js*
=======
> *注意：首次运行，安装完依赖后，先运行npm run build_lib 构建出公共的vendors.js*
>>>>>>> 6c45bef726cf5bb9df3ea613dff7ee50d6d13ca5

## 安装依赖
npm install

<<<<<<< HEAD
## 生产环境
=======
## 生成缓存文件
>>>>>>> 6c45bef726cf5bb9df3ea613dff7ee50d6d13ca5
npm run build_dll

## 开发环境
npm run dev

## 生产环境
npm run build

<<<<<<< HEAD
## webpack构建性能优化

=======
>>>>>>> 6c45bef726cf5bb9df3ea613dff7ee50d6d13ca5
### git提交
- pull
- add
- commit
- push